馬會派錢：巴塞讓平半

巴塞讓咁撚少？
大家自己睇返拿坡里意甲排名。36分排第6，離第5名爭6分。主場輸埋俾萊切。垃圾，下年分分鐘打歐霸。
今年成年打到垃圾咁咋，受讓平半咁少？
擺明派錢，all in 巴塞美斯

巴塞淨係識踢主場

拿玻里受讓 all in

弱智仔

個名又代表咩？
林鄭又點月法？

好心打出黎分享俾你地贏

你講得都啱，但戰績上都唔太差。

做咩叫我

作客都夠膽買

奧斯賓拿笑匠龍 已跟樓豬all in

你就豬
跟唔跟？

拿波里主場連利身浦都贏到

換左教練了

巴塞贏硬

Skip

分組賽 巴塞作客國米受平半照贏

樓主識波
牙花應該又入幾粒

有肺炎

支持樓主all in

利申：skip

all in車仔 唔中退錢

疤興作客輸波主場反cup

即係E場咁?

下場仲要國家打比 你買埋我果份

信唔信呢場和波 你買巴塞輸一半

巴塞作客好西 識買一定買和

拿玻里打歐聯第2隊波黎

已經諗到美欺今場輸3球果個柒樣

利記都要輸巴塞作客只能和

打比，笑話，而家的皇馬同垃圾差唔多者

買下盤好未？
專買人地對家

下盤必勝
拿玻里大勇

多謝樓主 allin左主

咁樓主買左未

上兩年受過教訓 仲敢唔敢作客西住踢

你買左巴塞未？

敢
因為今次先客後主

疤狗先客後主落後成日都會有神奇力量反cup返

除左尼馬帶巴塞6一1，仲有邊場?

未，怕撚咗你地

帶獻巴打贏到錢係好事。

唔買正傻西，派錢咁派

終於有巴打支持
一齊贏

巴打無講買主定客wor

已all in

巴塞sure win

同路一齊贏

輸埋

OK

還我血汗錢

美斯從未喺意大利球場入意大利球隊波無人提？

多謝樓主靚水

樓主人如其名

結果真係和

有3.45倍

巴塞西波
都買

樓主果然冇改錯名

就算係巴塞美斯迷但巴塞作客從來都真係

多謝樓主
希望你開多D呢類po

成王敗寇
你地屌我啦，唔好咁大力就算。

馬會: 好多好似樓主咁人如其名既人送錢我洗

話左下盤必勝

腐竹白果

我巴

支持

輸撚咗三千蚊

下盤穿左拜仁 唔該樓主

我都輸